雷神 是日晚餐

total幾多呢？

屌好撚正,高汁過印度狗100倍

原來食泡菜野

肉醬意算ok

今日勁差

不錯

依隻面759有賣 比狗食 成陣膠味 食一啖就掉